手機即將壽終正寢，有乜選擇〔不歡迎所羅門之及任何淫〕

咁話說呢家手上嗰部X Performance就好盡責咁已經捱咗三年喇
咁但係最近過熱嘅問題越來越嚴重，睇怕應該都好難捱得過今年夏天
適逢4月會續約，咁所以都考慮緊想順便換機

其實我要求就唔算話特別多嘅（你認真？

首先支那牌子唔要

然後我雖然有玩game，但係都係啲FGO A3! 偶像夢幻祭 SideM simcity之類嘅嘢
咁簡單嚟講應該run到Simcity就已經OK（我暫且相信佢係幾隻game入面最食配置嘅一個

另外最好有3.5mm頭同雙喇叭
音質唔需要太好嘅，因為我自己都應該唔係成日拎手機聽歌
問題就係打機嘅時候都係直接插落手機會方便過左駁右駁
所以個3.5就唔係話十分必須嘅，但係冇嘅話就最好過喇叭係左右兩邊，喺埋個面就更好

影相嗰邊我始終都係相信我部相機，而毒撚亦都係唔會自拍嘅，咁所以嗰邊係近乎冇要求

新舊方面其實過氣機我都冇問題，咁但係最好就唔好早過18年頭，因為都會用返至少兩年，唔希望更新完一次之後，未來嘅日子唔會再有更新

至於嗰啲快充、無線充電之類嘅嘢就應該可以唔使要都得，不過防水就最好有
mon有1080P其實都夠，我又唔係要偵察敵人位置，反而係個顏色比較真實，方便我舔卡面（喂

價錢方面4500樓下嘅都可以，4500-6000唔係話唔得，但係我會有說話聽咁解（

我暫時諗到嘅話有ASUS ZenFone6，不過就冇防水
Rog Phone印像中係咪同支那廠商合作整嘅？我擔心入面會唔會有啲咩裝咗落去，同埋好似用唔盡啲功能有啲浪費

Sony Xperia 1/5 就冇3.5，咁同埋我唔知佢個喇叭係咪左右對到（因為唔係正面，我擔心打機嘅時候隻手會擋住下面嗰個

LG嘅話就已經喺香港失蹤咗、HTC喺地球上面消失咗（並沒有）
Samsung嘅話我最怕就係佢嗰啲自家嘅程式
當年用過一部好短時間，煩到阿媽都唔認得
iPhone嘅話首先apple近年嘅行為令我有少少不屑，加上要重新適應一次都比較複雜
除非個cp值十分高，如果唔係都唔會太考慮

所以想問下大家會唔會有啲咩睇法或者係建議 orz

另外我想問下sun mobile最近其實係咪淨係得返華為可以比客揀？
如果係嘅話就可以留返去衛訊／豐澤買

我用緊白鴿

X雙層底板易發熱又倒水電，係iPhone 6plus 之後最伏iPhone

iPhone Xr同11係最好選擇

如果轉an機就三叔，因為：

八達通都認定咗呢個世界只有3種手機：1、apple iPhone 2、Samsung galaxy 3、垃圾手機

我之前嗰隻前嗰排禽流感死咗
所以先至要用手機

不過ES就快出新game

你要防水同雙喇叭基本上得旗艦揀
你嘅價位同要求個人覺得S10 比較近你需要
Sun Mobile 應該有三星機啊

我建議sony x1ii
不過樓主部機又挨唔到...

我都諗緊s10/s10e
但係就係怕佢嗰啲內置嘅原廠apps
不過暫時嚟講，如果真係揀唔啱嘅話，都係諗住喺呢兩部入面揀一部

樓主跟本就係要求緊旗艦機

所以我都想快少少換機
我依家體驗版都過熱

用緊覺得冇咩問題 仲有好多野可以 customize
例如 Good Lock

X Performance係Sony嚟

LG基本上沒落緊
去到泡菜國都好少見泡菜仔用

非支那品牌
個市場無聲無息咁收縮緊

我柒

捱到嘅
如果佢真係6月出到
錢嗰邊大不了賣屎忽（喂
因為過咗肺炎之後我都要即刻搵工，砌番個工作時數比學校嗰邊
咁所以其實去到年中之後財政嗰邊係幾乎冇壓力

問題就係究竟我部機可以捱到幾月
我真係有啲擔心我四月肝event嘅時候部嘢就已經瓜柴

LG當年大規模燒底板

out哂budget喇

偶像祭冇得用模擬器，一係你問fd借部舊電話輪流肝住先？

不過你又講到對效能影相冇咩追求
好似冇咩需要買咁貴

我用過五部
死過三部
當年貪佢平

我自己覺得樓主應該同我一樣，對sony有種情意結

樓主表示支那豬先用sony

oic
因為我對佢嘅印像都仲係停留喺比較早期嘅Note
搵日行過試下睇下點樣

咁誇張
咁睇嚟LG都可以放埋一邊

本來係有嘅
但比月頭嗰單嘢破壞咗

Rog Phone2得罪講句你都買唔起喇
係強國閹割版先賣得平
香港賣咁貴

講到尾咁多要求又防打機得iphone11先滿足到

但我唔係正常人用法
我全部機幾乎長插電腦唔熄
所以當年貪佢平

係囉，咁你都唔明點解冇癮啦
激到一個上至相機下至音響全部都係sony嘅小粉絲
可以嬲到完全唔講道理打橫嚟嘅
咁你就知件事有幾嚴重
仲唔快啲返去同你老細講

當年G3 G4 V10基本上正常用過多排都會死
散熱同埋CPU焊得差 過熱虛焊

G3 我拎去玩pokemon go
我係要拎住個冰袋放手機後面

紅米note8 pro

有link自己睇睇

岩你筆直，大電大moon, 夠你打啲機，有3.5mm

人地要雙喇叭 防水

機本上得xperia 1 ii滿足哂要求
但係budget應該爆哂標
另外唔介意lg就仲有部v60揀既
應該都平好多
不過個額頭太7
我就麻麻地
唔要雙喇叭就可以睇睇xperia 10 ii
中階有防水 算係咁
係粒u廢啲 不過平1 ii幾千蚊
上年機就仲有s10series可以諗諗
不過android更新應該得番一年
睇自己取捨

仲有s10全系列

x performance 都忍到三年
出街是但買部機都夠用

LG 當年G PRO 2係一部好機
我用左5年先換機
到依家仲好地地
換完粒電又一條好漢...

所以喺budget內我，初步都係 s10e ≈ s10 > Xperia 5（唔計sayuri同WPO的話）≈ Xperia 1（唔計sayuri同WPO的話）> Note 10 Lite > ASUS ZenFone6 ≈ LG V60
但LG個底又好似有少少危

上得黎呢度問， 肯定好多藍絲會叫你用掛名美國牌子的真. 中國牌子iphone

你係咪真係冇防水就會死先
唔係就zenfone6都ok

你呢D語氣真係好毒撚, 又要平又要勁
過4500 仲要有說話聽, 當自己邊位

3.5mm 同雙喇叭仲唔係講緊x1 mark 2

樓主好撚長氣

個title認真唔比面
我係佢兩個就挖窿埋撚咗自己算

自己入去tick乜option都有得你揀

我冇否認

原來有依D網 0_0
正喎Thx